［我唔明］竟然冇人因為買唔到樓而遊行

明明反送中就冇買樓咁有切身關係

買撚咗你都住唔到啦
都坐撚咗洗頭艇返上去囉

因為過左送中樓價就會跌

因為政客為求自保，煽風點火未咁多箭把。

你話無樓？Sor唔關政客事。

You win

政客都買左樓啦

一切都是在計算之內

的確有部分人係驚樓價跌所以出黎遊行 目標一致就得啦

因為有樓既人先係大多數囉
期期新樓盤都排晒隊搶啊

燒唔到自己既野冇必要出聲，人就係咁

短視的人

事實

係 所以點解今次咁多人出黎

69 還 69
71 還 71

白行革命

返大陸吃喝玩樂又唔驚，會驚無啦啦俾大陸通緝送返大陸

其實就好似買大細
佢掉得咁多錢落個市場，都係買香港繁榮穩定啫

咁賭錢嘅嘢，無穩賺嘅